[突發］我有個朋友唔知咩叫特區護照

佢話唔知有咩用